屋企有家姐或者阿妹既 真係慘過食兩舊屎

前提 我阿妹係豬閪
我阿妹真係好撚煩
日日放學就除曬d衫褲鞋襪係我張床度
大佬啊 張床我訓架
你出街套衫咁污糟 掉落人地張床度
又唔見掉返落你自己張床度
可唔可以講下衛生啊
邊d要洗就放洗衣機 邊d唔洗洗就掛好佢
我係唔會同佢汁既
d校裙我夜晚訓教就咁訓係上面 jer埋一舊咁
校服都話第二日著返 但係d襪就唔會
呢個星期我張床已經累積咗3對襪 仲有1對係地下
有時衫都唔換就坐我張床 訓埋我枕頭
個頭油到仆街 好似一個星期洗一次
真係好撚嬲
重有最撚討厭就係成日霸廁所
次次想去廁所 佢一定會係裡面
屌你你屙咩可以屙成日既？
叫佢快撚d出黎 佢話抆緊屎
但係都要半個鐘先出到黎
你抆屎抆埋成條直腸？
黎m果陣重鳩耐 要等d m滴完先肯出
我老母都鬧佢
點知佢自己都屙屎屙幾個鐘
真係有其母必有其女

其他醒起再講

有無人d家姐阿妹都係咁

我覺得最慘你老豆

女仔黎講真係好烏where

唔好同我講咩有個家姐阿妹好幸福
果d係ff毒撚先捻到既野

Sor lo

我完全唔覺得佢會覺得慘
因為就係佢縱到阿妹咁嘅
加上老豆長時間都唔喺屋企

要屌㗎 屌到佢無地自容 就算屋企人都唔可以忍讓 只會變本加厲

梳你老母咩 hing過火屎啊依加

身邊朋友啲家姐都好好 點解我個家姐咁撚樣 又無腦 性格又閪

霸廁所係真 你老味成日急尿無得屙

Same 有家姐既我都好慘
依家大個左都唔會理下大家
細個個時就成日點我落街幫佢買野食 買乜買物

正唔正先

我唔會理佢 無咁好氣
同埋一捻到到時邊位ching接手呢條港女
就覺得好興奮 急不及待想玩玩了

姐姐會教你 set 頭襯衫 ,
妹妹會帶同學上黎俾自己識

唔好FF啦

Exact7ly
雖然我嗰個冇咁不修邊幅，但有其他問題
但諗真啲其他唔關佢係咪家姐／細妹事
簡單講就係幾乎綜合晒連登仔憎嘅野

耶撚＋環保撚＋素食撚＋女權撚，重要鐘意理鳩埋人地啲野
例如我唔鐘意食某樣野咁，佢就會一路食一路話「食呢啲先有益啊」etc
但同樣嘅事發生喺佢自己身上就會不停駁

同埋真係好撚垃圾，咁撚大個人重係成條廢柴咁
明明係懶撚到仆街，就多多藉口唔做呢樣唔做嗰樣
Sor, 借咗你個Post呻兩句

你真係諗多咗
反而冇咁親嘅有機會咁做
我表姐有話過使唔使介紹啲女我識

掉返佢啲衫落佢張床啦

妹呢個係真嘅
不過物以類聚
柒閪只會同柒閪玩
暫時未見過有帶過靚女上黎
重要一見到我返黎就急急腳走咗

我阿妹又懶脾氣又臭 成日發撚埋啲大小姐脾氣 成廿歲人都仲以為個個都要就佢

不能認同更多
我果件肥婆
重要唔食菜 屙d屎一定好撚臭
如果唔係解釋唔到點解要屙咁耐屎
係因為屙完之後 自己都覺得臭
要等d氣味散到7788先肯出黎

抆埋成條直腸

笑到我

如果你覺得你自己做妹靚我先驚

應該無人會覺得自己阿妹啊家姐啊 靚既
除非甜故

睇到張床個到真係好有同感

重有成日同我爭電腦
我約撚咗fd打機架嘛
佢又唔係打機
係度用電腦畫畫
畫畫幾時畫都得啦
畫撚埋d動漫人物
全部男人 hehe
真係毒撚到仆街
我好撚緊火啊 次次都成班fd等我一個

你去返隔離台啦
呢度認真post

雖然細個嗰陣成日畀家姐搵笨
大個咗有咩事搵佢幫手都肯幫

利申姊弟, 出街會拖住/繞住手

話佢仲可以鬧返你轉頭個下好野
係個廁所入面兩個鐘，唔講真係以為佢係入面生仔

哇屌，同道中人，幸會幸會

你係未d家姐妹先
係嘅話 你立即同我扯

冇味㗎喎
純粹由細拖到大
拖咗廿幾年

我阿妹又係咁 睇日睇埋啲基佬動漫

同佢講道理，佢打橫嚟講，你學佢打橫嚟講佢即刻變番大條道理屌你唔講道理
啲女根本玩曬，唔講常理，思維唔撚正常

講起就嬲
當時都叫撚住阿媽唔好再生多個
但係我阿媽就話咩 生多個妹俾你
到時大個咗唔得果陣 都有個人照應

依加我睇個勢 似佢唔得多過我唔得
不過我到時係唔會幫佢嘅
我當我重來都無過咁嘅阿妹

我屋企個件直情係爆粗屌返你轉頭，佢連老母都照屌

我個都係咁，老逗都照屌，全屋都怕鬼佢

有家姐阿妹
慘過食4舊屎
佢地已經有2個大鞋櫃仲唔夠,
1人40對鞋 仲要掉9我D鞋
大佬我得果5對鞋炸
仲要整到個廁所濕撚哂
沖涼又沖1個鐘
D頭髮塞撚哂去水口
屌

根本痴左線，無家姐細妹嘅根本理解唔到

通常我唔會講咩 直接就郁手
心情唔好一巴打到佢屎忽紅咗一噠
打撚到佢喊曬口
睇住佢同阿媽打小報告就最開心
所以我平時都無咩同佢兩嘴

經常急屎要落樓下公廁解決

屌你老母 越講越嬲
窮人生仔最仆街

試過兩年無同佢講過野，一開聲就係粗口互屌

沖涼1個鐘算好喇，我屋企隻嘢沖2個鐘 ， 有時急起屎上嚟真係忍到面青口唇白，唔係講笑

你個名
唉屌，急起上黎真係用膠袋都試過

性格問題姐 你調番轉係阿哥細佬咪一樣
我細妹就好企理 有禮貌 講得笑
有時出門仲會帶野番黎比屋企人食
我覺得關家教事多啲 係咪你屋企人縱得多

咁都撞到同道中人
我重以為佢集咁多仆街野於一身應該係極品中嘅極品嚟

我試過啦，轉頭就有人襟門鐘問係咪有人報左警

我果件都係咁
係唯一唔鬧老豆
鬧老母嘅話 老母都會鞭佢
真係蟻到仆街
最好就再大d
做撚埋mk妹
日日俾d mk仔中出
到時我再上黎問下邊度整返個moon平d
咁就最心涼啦
不過死肥婆毒撚係唔會有仔溝嘅

都唔係，有家姐有細妹先好
第日你哋就知

應該好多有姐妹嘅巴打都試過，我都試過好多次，真係忍唔住

終於有人講
屋企兩個家姐
一個港女玩完飛的返屋企無錢比，凌晨打黎嘈醒我落樓比錢
一個追埋kpop呢d垃圾，有錢就去旅行睇演唱會
成日問我借錢，買完新notebook、ipad就成日痴黎用
明明有部舊既又唔撚用

最撚煩係佢地失戀
晚晚傾電話傾到兩三點，講黎講去都係果幾句
同埋個衣櫃都比人霸埋

我老母都係成撚日霸住廁所
又唔係化妝喎

我覺得天生性格問題

有呀妹不知幾好，放工返屋呀妹會衝埋黎q手咁講呀哥你返黎啦 又會幫我揼骨按腳，當然我都會買野返黎俾佢食，有傾有講不知幾正

會唔會係諗多咗, 所腑先要用膠袋呀

Same, 有幾年冇同佢講過嘢
我唔使佢幫我，但千祈唔好搞著我

忍住 ching
當咩都睇唔到
做返好自己
佢地自然有報應

唉 屌 d家姐阿妹快d全部去做雞啦
到時我開大屋企門 拉埋橫幅
接你地班連登仔排隊
保證人人有閪屌

我曾經懷疑自己係咪上世做左咩壞事今世要還，定還是上世殺左佢今世要還番俾佢。無理由世界咁大我咁好彩

有啲野要以牙還牙先得，襯佢急屎先霸住個屎塔，由佢懶屎，出黎仲要比返句佢，忍屎好唔好玩？

臭衫臭褲，你返黎未掉返佢張床，再唔係話，你再放我張床我就丟柒左你

我會成日叫我細佬點著衫點著衫
佢唔理我 想佢唔好咁毒

both啦我覺得
我屋企嗰個老竇由細到大都縱撚到仆街
細細個已經又話佢聰明又乖又剩
屌你我又唔撚覺喎老實
結果縱撚到好食懶非，英文廢撚到HD都話讀唔嚟quit鳩咗（雖然我英文都唔勁）

老母反而公平好多，真係做得好先讚吓

你肯肯定無家姐阿妹

你哋全部都好好笑

你咁都忍得 屎都食得啦
我平時就爆開門嘅
廁所門係一字鎖
用指甲鉗都開到
平時急尿等10分鐘 唔出黎就爆鳩佢
一野衝入沖涼房屙尿
沖涼果道門係玻璃門都唔驚
未你眼望我眼lor 咩啊

咁做嘅話，你有排受

屌拿聲，話口未完又打黎煩鳩我，前世真係欠撚左佢

咁就啱啦
呢d唔屌唔得
俾個正皮你

除曬d衫褲鞋襪
係我張床度

因為你個妹唔正
如果正既話你冇咁多野講

老豆縱

港女育成大法

報驚玩咁大
大不了一齊落去飲咖啡
係我嘅話 實同佢玩大佢

我老母係成日話肚痛 要屙屎
一日屙十鳩幾次
有時沖沖下涼佢沖入黎話好急屎
叫我立即包住條毛巾出去先
on9
平時佢打機果陣又唔會急屎嘅

我都覺得係天生
又唔見我係咁
我就細細個邊敢鬧阿爸阿媽啊
都係同一個阿爸阿媽教

你ff完未？
不如死出去講故台
果度應該有你想要嘅野

一開口就話你打佢，你可以點做

一班男人實幫女人，你講咩都唔可信嫁啦

啱 煩撚到仆街

我屋企嗰件又係老竇縱

有兩個家姐 一個on 9粗魯 另一個港女公主
基本上屋企佢地話哂事
兄弟姊妹真係睇彩數 可能勁撚正又或者係極品

冇錯，屋企有姐妹嘅人先明

葡萄好好味

其他人已經喪失話事權，連生活都要被規管

佢好少訓佢自己張床wo
我老母怕黑 一定係阿妹同我阿媽訓
除非老豆返咗黎啦
我下次就掉佢套校服落垃圾桶架啦
裡面有d咩菜 廚餘啊果d都會照掉

最撚憎
我屋企嗰件有次想管鳩我，我即刻喝鳩佢
ON撚99，我老母都未出聲，幾撚時輪到你

點解可以九唔搭八到呢個程度？

真係討厭嘅 未試下block鳩佢電話lor

因為呢度都會有人鍾食葡萄囉
同埋呢到係創意台

佢老母慘d

就算一般人覺得係女神
自己都係唔會覺得靚架
你都無阿妹講經咩
唔好ff啦
唔通有個靚阿妹
你就會收埋佢係屋企
日日汁佢一劑
汁完仲要係佢大髀度畫個正字 係佢恥骨度寫 肉便器 三個字咩

好彩我細妹乜都睇我頭

細妹一番到黎所有野亂擺,張床亂曬, 成間房塞滿曬佢啲野, 又不停話依度好亂唔想番黎

雖然我都唔係好好

等佢校裙度 無啦啦有噠醬油積 重癡住粒飯嘅
俾d同學笑下 就啱啦

成日發表自己理論 以為好撚醒 父母又聽哂佢地話
最撚克人憎就係揾屋企人做出氣袋 有咩唔如意就返黎唉聲嘆氣 繼而發老脾 成撚日聽佢放負 搞到我都有d負面抑鬱 大佬唔係唔比 但你咪日撚日都咁做啦
我都有唔開心既時候 但唔會乜撚都拎出放負啦

但係新聞上果啲獸父點嚟？

感情台wo ching要驗眼

呢樣真
利申 我係阿哥 就嚟想開細妹拖

賣哂佢d衫褲鞋襪俾班癡漢J飽佢，最好沾左少少m血

細佬乜你有上連燈

你可以入房唔聽架
等佢講俾你老母自己聽返
自己生嘅女 唔該受返自己個女d氣lor 咩啊

果d係你老豆同你阿妹嘅事
做阿哥嘅完全唔需要叉半隻腳落去
佢地中出完又墮埋 再中出再墮 都唔關你事啦

一家姐一阿妹
一家三姊妹

我撐你啊 一定夠佢打嘅
唔好留力啊
打撚到佢七個一皮

關家姐細妹咩事 明明係家教唔好
而家要教睇怕都太遲
可能要等佢大個自己生性

利申 家姐，同細佬好friend

但有啲新聞都有阿哥份

on9 我極度懷疑佢一個月係未黎兩次m
試過坐到我張床 全部都係血
應該係漏咗出黎
好彩阿媽即刻拎去洗

已經盡量入房 但食飯真係無得避 一坐低見到佢個好似個世界欠撚左佢既樣 成日心情無哂
又話無人明佢 全部人都唔夠佢慘
我真係

自慰要衝入黎打斷人地沖涼咁緊火咩

但係我又好撚正常wo
起碼唔會鬧阿爸阿媽先

你住台灣新北？
咁呢個情況就正常得多啦

好難想像如果父女同一個餅印，去搞野

有7個家姐阿妹負咗皮

我立即屌曬你地老母
兼畫埋正字 寫埋肉便器

真係 人地家姐又正又好 我家姐就肥閪一個

第一句即刻諗起池子孝個細妹

我寧願有個咁既啊妹
好過我果個 又偷野守行為又比人炒做廢青
同佢講兩句就發脾氣
永遠都要屋企人幫

咁你有無係咁叫佢肥閪
我嘅話實會

呢啲垃圾真係屌佢都晒鳩氣
唔係老竇老母重在生一定斷絕關係

一樣咁雖 雖係唔同方向姐
塔佢幾日就啱啦
不過你阿妹應該係mk妹黎
我阿妹死毒撚 唔出街
想得閒打個飛機都唔得

會唔會掙厠所打交？

兩個都on9

我妹又無咁過份 不過又係長期占用廁所，急起上黎真係想死

我家姐個情況同樓主個妹差唔多
佢再勁啲嘅就係著我啲襪然後放兩三日都唔洗
然後我問我啲襪去曬邊佢話唔知
之後比我發現仲笑笑口
嬲到我扔曬比佢著過嘅襪

加上佢啲垃圾周圍扔
仲有樣野唔要得嘅就係去洗手間唔沖廁

應該家教問題 我3個家姐都唔會咁

有啊妹，同個妹都有計傾
但唔正

細佬耐唔耐會話我靚
Btw我唔信無人有好呀妹/家姐
我會成日同細佬行街睇戲去邊去邊，幫佢襯衫之類
我諗你自己都唔係一個好呀哥，所以關係先差
好相信你點對人，人點對你
屋企人都係咁話
其實你都可以收皮 上網屌鳩自己親生妹

又未至於打交既

留名

屋企有家姐
細個對我勁衰
夾埋街外人蝦我
不過我對佢都幾好
因為知道家姐係最親嘅親人
佢大個識諗都對返我勁好
我地兩姊弟宜家感情都好好

我覺得大家憎兄弟姊妹最大原因係冇自己嘅房？

咁三個家姐呢

覺得係關家教事

唔怕得罪講句，呢類情況反映你屋企家教差 。

仆街都唔屌得
照你邏輯，對方唔仆街，樓主都唔會咁對佢＋上網屌鳩佢啦

潮文

戇鳩，垃圾都屌得？
你細佬好就唔好以為個個同你一樣啦，細佬同細妹可以完全差天共地啦

你姐 我阿妹不知幾得意又乖

成撚日洗手盆隔離都放住一舊卷住仲有血既M巾

咁你又唔啱 唔好將你相信嘅當真理啦
我夠相信你弱智

真好
你同個妹差好多年？

尋日先同家姐扑完野

我只係想帶出 事出必有因 仲要佢係大過佢呀妹嘅哥哥
睇佢上面啲comment 佢對佢呀妹啲態度 衰過對街外人
仲要人身攻擊一個仲讀緊中學嘅呀妹
又話佢肥閪 又話佢毒撚 又話佢柒
佢呀妹當然有錯 但樓主有諗過點樣解決咩？
仲話下次扔佢呀妹套校服落有菜汁，廚餘嘅垃圾桶
上面有人話關家教事 我諗都真係關家教事
好無家教 呢啲處理手法真係人唔笑狗都吠

真 就算家姐細妹係女神級都係會冇feel
果D亂倫情節只係會存在係AV / H動 或者台灣

妹妹

講到極品細妹無人夠我黎
先講性格，佢自從quit左asso之後
就開始日日怨我阿媽，鬧我阿媽
將所有失敗訴諸於老母
話我阿媽無用呀叫佢去死啊，咩狠毒嘅嘢都講得出

查實明明係佢自己問題
出黎做野俾人話兩話就喊，就辭職
幾年黎無份工做得長
仲要幻想自己可以讀大學，教書
連asso都讀唔掂，d老師叫佢quit
好意思出黎誤人子弟
食屋企住屋企但一蚊家用唔俾都算
仲要好proud of自己，話唔洗問老母攞錢

我覺得生活習慣同性格點差都好
不孝真係完全唔得囉

6年 其實間唔中都有小姐脾氣
不過整體都幾好

同埋果d成日問會唔會對住家姐/細妹扯,屌個樣已經唔係靚,日常生活d行為真係屌三聲,neal鼻屎都算,成日冇啦啦走埋黎放屁
以前訓廳果陣成撚日放d袋啊著過d衫褲襪係我張床(梳化) 仲有好多一諗起都想嘔

點解我調轉,
細佬先至係霸廁所果個
仲要係急屎要趕番屋企去大果隻
好在除左去大去好耐之外都仲係正常人一個

根本佢個人有問題，教而不善，要學壞你點講都無用，講咩家教問題真係戇鳩

最慘係同個妹同一間房
我嘅空間就得返自己張床
全間房都係佢d雜物，臭衫
張枱亂俾d雜物霸佔曬
就出廳霸我張枱用

最慘係，我妹好臭
係臭狐果種臭
成間房都係佢d味
同佢將叫佢注意下，搽下止汗劑，d衫攞去洗
佢就鬧返黎轉頭，覺得你歧視佢針對佢

係靚既就唔同講法啦

我有家姐同阿妹 係咪慘過食4舊屎

屌你老母，我同家姐同房，成屋最撚亂佢張床，仆你個街個衣櫃(半身抽屜式)根撚本已經唔撚似衣櫃，亂鳩咁塞啲衫入每一格，衣櫃亂鳩咁放啲衫撞一撞就跌撚曬落地，之後執都唔撚執，夜媽媽成撚日堀礦搞到整張電腦枱都係礦石，永遠如果我唔開窗+窗簾由夜晚閂到第二日夜晚，冇錯你冇睇錯夜晚閂窗簾呀，佢地仲可以放到成個地都個佢地啲袋唔執，成撚頭大汗照坐你張床
屌你老母，智撚障㗎啲女人

我細妹好可愛，成日叫佢錫我
但佢成日蝦我

好想睇有幾豬 肥豬閪？

真心 做細佬一定唔會覺得家姐靚
就算知佢係外人黎睇係正
自己眼中佢都只係一件垃圾臭西
成撚日好似冇腰骨咁霸撚哂成張梳化
叫佢讓開一定比佢屌
咩都要幫佢做 好似一番屋企就癱撚左咁
永遠冇撚手尾 襯完衫就全屋每個角落都會見到佢襯唔岩心水既衫
著完出街既衫永遠堆係張凳
我同老豆睇唔過眼拎去洗
過兩日佢又屌哂鬼話仲要著嫁 洗左又未乾 點點點
食野習慣勁撚折墮 自己唔食就逼尻我食 自己中意食就從來唔留比我
買埋買埋勁多垃圾 減肥書每本睇兩頁又周圍放 放十年都唔睇
佢d死人bra又周圍放 （唔好ff啦真係唔會有感覺）朋友上到黎我真係勁撚尷尬
總之全屋人都要就佢 全屋既每個空間一定要佢優先使用 唔合佢心意就發脾氣又打尻我
痴撚線。
講多樣 我個臭西家姐今年仲第一年出黎教書 恃住自己比家用比得多就阿之阿左
真係好撚黑人憎呀

隔住個mon都....

仲有 屌佢老母佢試過四日唔洗頭

我知你都有上連登嫁係呀話緊你呀唔好撚再將你d唔著既衫塞去我衣櫃呀屌你

如果係靚女會點

冇家姐細妹 得呀哥

表示唔理解

同你講靚女仲黑人憎

屌 我家姐
好撚閪好撚惡頂 佢準備成世無男朋友

屌終於搵到frd
我啲妹都係咁，仲要有兩個妹
啲衫周圍擺都算
我地共用一個衣櫃，佢永遠拎衫都要勁最底戈件著
上面啲衫就摷哂出黎又唔擺番好
旨意我忍唔到手會幫佢汁

前提 我阿妹係豬閪
已經唔使再講

樓主個妹同我個妹差唔多
衫褲個啲又係亂咁擺 見到都唔開胃
不過我個妹最撚柒衰嘅係 次次我收工返到屋企想即刻沖涼個陣 佢就即刻衝去沖
有時朝早佢返學個陣鬼殺咁嘈 想瞓耐啲都唔得啊

一模一樣

家姐 沖個涼沖2個鐘
啲雜物擺晒喺我張床 拎走佢就鬧 迫住瞓廳
一唔開心就搵你嚟出氣 當你出氣袋
用廢柴嚟稱呼你

如果我有能力搬出去 一早唔喺個屋企度住 唔洗帶住啲打橫行吧生物

我就比較好彩
家姐間唔時會買野食比我食
細個果陣仲會陪我打機
不過自從嫁出去後 就少左見面

可能年紀相差大啲可能會好啲
利申差六年

咁反過嚟問
你鐘唔鐘意睇近親類av?

霸廁所真係好撚惡頂
條八婆沖涼沖成兩粒鐘 話佢兩句仲屌返你轉頭

事出必因，樓主屌柒佢個妹都一定有原因

一見到我返黎就急急腳走咗<<<< 應該關閣下既尊容事

有同感
霸住個廁所粒幾兩粒鐘
估以為佢住晒咩
btw 已經十幾年冇同佢講野
做返陌路人

點解係都要衝出黎

話同覺得根本兩回事 我都可以話阿妹靚
但係我真心唔覺得靚
係你細佬把口甜姐

追住黎屌

講緊你啊 出黎啊 全部家姐妹都係on撚柒鳩嘅

佢自己拎黎嘅 放個炮獎賀賀佢先

少一項罪

係 呢個先係最撚嬲
朝早起身佢根本就唔洗咁早起
特登教早10分鐘起身
霸撚住個廁所
大佬啊 我d時間教到啱啱好架
俾你咁搞一搞 陣間又遲到啦
有時我早起身先 吹頭刷牙呢d
可以係出面做嘅野 我都會出去做
讓個位出黎 俾佢用
點知佢早起果陣 一直霸撚住廁所刷牙
叫佢出黎刷都唔得
我屌咩 又要刷得耐 又刷唔乾淨 d牙重係黃嘅
你話刷咁耐 係刷得白嘅 個心都無咁嬲啊
真係講10句粗口都唔夠

最後佢刷完牙之後 一直睇手機
睇到我出門 佢先絲絲然食緊早餐
佢根本就唔洗咁早起身
你地話我嬲唔嬲啦

算啦 平反果批人
全部都係家姐阿妹黎
同d聖母講咁多都曬氣

佢件冷衫 佢對白襪 拿 我無屈佢啦
抵唔抵屌先 阿聖母

我完全明白你嘅感受
你都算好架啦 佢教早10分鐘
我個妹佢返學係要0800前返到
但佢朝朝0630就起身
佢咁早起身搞掂完就係到玩下電話食下早餐咁
想點呀佢
有時忍唔住起身屌左獲金嘅佢
但佢過一排又係咁
點算好呀

臭豬閪，等本將軍好好教訓呢個臭豬閪

好想喊 到底上世做撚咗d咩
先會有d咁嘅阿妹
重要同阿媽講唔好要 都攔唔住
重有幾多年要對住佢

豬閪都有人要 你根本就係救世主

我有兩個家姐 慢過食5舊屎
大家姐脾氣臭到癲 由細到大都睇死佢拍唔到長拖

中學應該都係8點返到啦
我已經6點15起身
佢6點就響鐘
想點啊
係屋企打返一個鐘機先返學？

講多d

只限你呢個豬閪妹妹

細個大家姐駛我同二家姐幫佢做野 唔做就屌鳩我地 有次頂唔順都開佢拖 份人自私到喊 情況同你一樣 番到屋企周團都係佢啲衫 成張飯枱都係啲化妝品 啲fd黎到都話我屋企好多野 自己都覺得唔好意思

真 坐係廁所30分鐘唔知係到做咩 拍9佢門又話佢緊 真係有一刻想直接衝入去開門 逼佢走

霸廁所次次起碼兩三粒鐘

咁你有無係ig度屌下佢

無人話你過屈佢
無懷疑過你所講關於呀妹嘅惡行
只不過係你為人呀哥都唔識同屋企個妹相處
覺得你都幾廢 咁小嘅問題都處理唔好
0地位嗰批嚟 少少做人大佬嘅威嚴都無
證明你平時都好少保護到佢 幫助到佢
佢先會咁樣對你
請問樓豬你今年幾歲呀

靚女就無所謂

如果冇呀妹就好
我自己一個不知幾好
我妹仲要成日鬧我老母煩 叫佢唔好嘈
我遲早踢佢出門口

唔係我阿妹唔啦

講乜撚野靚女無所謂個d 死毒撚死過去講故台睇甜故啦 戇撚柒鳩

汁你老母

唉 我家姐又靚又好身材
放學返來 件校服除淨一半
衣衫不整咁
坐就棟起隻腳
又唔知著緊裙 或者短褲入面又唔著底
屋企唔著bra
成日真空周圍走 唉

一撚樣我個定姐又係極度污WHERE

廁所個part 同我家姐完全吻合
利申： 啊妹都覺得家姐妹煩

所以我教到家姐細妹變專屬性奴

笑到仆街

咪係 我都覺事出有因
睇完樓主講嘅嘢都睇得出樓主本身都係無咩家教嘅仆街大佬黎
咁佢阿妹係無家教仆街細妹真係唔太出奇

我叫佢死肥閪 好想要個正家姐

有家姐

乜撚都管
連我搵咩女朋友都加把口

不過佢煮嘢好撚好食

唔好意思囉唔記得掉

一星期洗一次頭

幾壓韻

我反而細佬同你細妹一模一樣
連底褲底衫 就咁扔喺沙發
世界級

屌 細佬先係咁

以為自己開post

屌 我家姐閪到仆街 仲煩膠過老豆老母 又有潔癖 阿爸阿媽都未鬧或者佢地覺得都冇咩嘢 但係家姐就屌晒鬼 返到屋企著襪踩入屋企都話對鞋污糟 叫我除襪先準入黎 唔除就咁入黎就會叫我用濕紙巾抹乾淨⋯

個個講到咁惡，咪又係俾人屌度冇嘢出聲
利伸：幫緊家姐做功課

佢英文好廢，搞到每一篇嘅essay都要我幫佢改，但係其他嘢都OK嘅。
佢自己出咗去hall住，所以清靜d
但係成日都同老豆老母講我啲嘢，女朋友都係佢爆出來，有次帶女朋友上嚟屋企玩，即刻黑面。

首先我係有個家姐
因為屋企細，佢有間房訓
而我就做咗廿幾年廳長
嗰廳就放咗條藍牙sound bar
每到星期六日朝佢就用嚟播歌
嘈到你醒為止
屌我難得放假我都想訓晏啲

重有唔理係屋企定出街食野
佢成日都要我比少少佢食
如果唔比就搶
之後攪到我要食佢口水尾

佢除咗返工嘅日子之外佢都係係屋企訓
唔訓就出嚟煩9你，有時做正經野唔理佢就西我面
最慘係佢永遠都係當我阿四。

普通貨色

嗯 追左個po咁耐我發現 香港住屋問題十分嚴重 引致各種家庭問題

拎套底衫褲打飛機啦

#z 圖呢？

乜唔係不嬲都受緊？
發次癲都做唔到就抵你比人食住

呢個位已經好多野玩
飯前偷偷地食左野先
3日唔食飯，第四日坐左埋去先話唔食
等老豆老母問你，就大大聲講
日日見到佢個閪樣都飽啦，成個世界欠左佢咁

btw，一定世界大戰

如果係靚女就唔會有呢個post

窮撚屋企得一個廁所

反抗會更加變本加厲，比之前慘多幾錢重

以前亂放衫褲鞋襪嗰個反而係我呀哥細佬 經過我悉心屌柒一番之後就冇咁做
所以樓主一定要鬧 唔鬧唔得㗎呢啲嘢

我有個家姐同妹
無你情況發生

認同 呢啲係性格問題 唔關家姐定細妹事
雖則我家姐仲難頂過食廿舊屎

有細妹家姐同一間房
生活一定好正
可以偷望佢唔打底

巴打已經試過？

睇你地個po我真係笑到仆街

好多時兄弟姊妹都互相影響模仿 仲要基因相似
所以罵人仆街自己都唔好得去邊

緊係試好多次先咁講啦，依家怕怕，寧願逆來順受好過啲

逆來順受嘅話我恐怕巴打你要有心理準備養埋佢
我就唔信你不停Upgrade行動佢都頂得順

你upgrade 時佢又upgrade 呢，果下死
問題係你upgrade會俾屋企人鬧，佢upgrade 時又係你俾屋企人鬧你惹佢

點都係你錯你問題

咁睇嚟巴打你喺屋企都係弱勢開

女權當道

你個妹豬閪, 咁你豬唔豬閪?

成日想有個阿哥 都係不了 你地咁惡既

btw 你地家姐細妹咁極品 有無對女人恐懼

你係反抗得唔夠盡姐，癲？你要比佢更癲

呢啲只係鬥大，睇下邊個去得盡

我都有個腦屎做既大佬，由細打到大

呢幾年我愈來愈癲已經冇人夠膽搞我

呢句真，唔理佢最後係真心改定怕左你先唔做都要屌左先。

當無呢個阿妹
見到佢所作所為 已經唔會再嬲
佢想點都唔關我事
理得佢死啊

你咪學佢咁 返到屋企就訓佢張床 吸哂你個身啲塵先 對臭襪放佢枕頭底 等佢訓訓下先聞到 都係果句啦 以彼之道還施彼身

無，對其他女人依然充滿憧憬

話自己癲.....
唔知點解睇到我想笑

應該沒人仆街得過我個妹
食屋企住屋企唔做家務當屋企人係工人
仲要屋企幫佢養仔教仔同湊仔
自己有工番有糧出但日日問個老母拎錢
日日放工去玩去飲酒都唔撚理自己個仔
當初叫撚左佢唔好生,離婚仆街唔好喊
佢死都要生又話同屋企斷絕關係
結果最後咪又係帶埋個仔喊住番屋企求救

依家係屋企當撚左自己公主悲劇女主角
係屋企做皇帝乜柒都有藉口唔撚做
心情唔好仲可以大大聲屌屋企人,話人逼害佢
老母就幫撚晒佢,成日話我得一個妹乜乜乜
我就比老母當狗

細個關係已經唔好
依家更加沒計傾
真係好想知佢幾時死

笑撚死

但我個妹好好wor

應該係你啊妹真係太極品既問題

有一個妹已經慘
咁有兩個呢 扮撚曬野又唔知自己蠢到仆街
我病到死死下個腦仲轉得快過佢地
又話讀大學
retake到2047都未撚入到呀

咁撚廢 叫佢做茶記啦
唔好浪費屋企資源

茶記都唔收呢兩件廢物
仲要極度曬錢

咁好人叫做茶記
做雞啦

貼錢都唔知有冇人要

叫佢去醫院做啦

關係差到咁

又靚又聽話/好相處嘅話係幾自豪喎

細個衰on9貼屋企講想要細佬妹
自作自受

10%都唔知有冇

缺點係俾人笑點解個阿哥/細路咁柒，同家姐/細妹差咁遠

豬閪就叫佢收收皮先
如果係靚女又唔拘喎

睇咗12版 好奇問樓主 2兄妹差幾多年 感覺代溝都好大
Btw 我屋企就除咗老母 老豆 幾兄弟都係麻甩佬
所以由細到大都想要個年紀相近 有血緣關係嘅呀妹

家姐會煮飯比你 抱你 埋胸安慰你

我男朋友家姐對佢好好喎 成日送禮物

間房長年有陣味

又唔好咁雖 等陣d聖母撚又黎屌啦

我同阿妹差10年

天下家姐就一定都係戇鳩
屌佢老尾一日洗成四五套衫，成桶洗衣機都係佢啲衫。仲要未撚著過既都拿去洗，我睇撚到佢件衫琴日先收，我屌你今日就又洗。我啲衫就有排都未撚洗呀 搞閪到我要夏天著長袖衫出街

屌你老尾，仲要有時死黎同我講出黎做咩好。又搵我傾大學同學幾閪又咩唔想讀大學早知去做野算，然後又乜柒野點你一早就好似睇通曬要點做咁。

屌！都唔閪知我係阿哥定細佬，有乜閪理由會家姐搵個細佬傾自己出路。

好認同 污糟到仆街

會搵你傾計訴苦，關係差極有限

但次閪次佢搞撚到我發火，之後先扮低能搵我訴苦呀。
同埋咁鳩大個人自己都唔識諗咩，有問題就自己解決啦。學校沒教呀？。要自己細佬照顧成世咩

長袖 你最堅